球會波衫印名一定係印曾效力的球員？

e.g.買曼聯波衫但印Gerrard 會唔會好怪

見過有件猁印咗terry

通常印自己名

Terry擺明係自己英文名啦

但係26號 冇理由咁撚啱嘅

印中文名
巴塞波衫印「梅西」

試下拎去俾球員本人/球會其他球員簽名

要加埋英超金章

我智利波衫印美斯神，智利係靠美斯神先捧到美洲盃

有品味，愛美斯神既人一定愛埋大中共

梅西仲細過messi唔合格，重印

咁就真係怪怪地